既然依家佔領同遊行冇用 係咪又可以開始不合作運動

癱瘓下香港經濟同運作 先可以令到個賊婆正視我哋提出嘅嘢